{
  "Server Configuration": "服务器配置",
  "Subdomain": "子域名",
  "Enter subdomain (e.g., mysite)": "输入子域名（例如：mysite）",
  "Subdomain is required": "子域名不能为空",
  "Subdomain must contain only lowercase letters, numbers, and hyphens": "子域名只能包含小写字母、数字和连字符",
  "Subdomain must be between 3 and 63 characters": "子域名长度需在 3 到 63 个字符之间",
  "Log in to your admin account to continue": "登录管理员账号以继续",
  "Your unique subdomain for the platform": "平台的唯一子域名",
  "Let's get started!": "开始设置！",
  "Welcome! It's time to set up Lethe Live.": "欢迎！是时候设置 Lethe Live 了。",
  "Start a new Ghost publication": "开始新的 Ghost 发布",
  "Customize your design": "自定义你的设计",
  "Craft a look that reflects your brand and style": "打造反映你品牌与风格的外观",
  "Explore the editor": "探索编辑器",
  "Build your audience": "构建你的受众",
  "Share your publication": "分享你的发布内容",
  "More questions? Check out our": "还有问题？请查看我们的",
  "Help Center": "帮助中心",
  "Skip onboarding": "跳过引导",
  "Great! All tasks completed!": "太棒了！所有任务都已完成！",
  "Continue to Dashboard": "进入仪表盘",
  "Page Not Found": "页面未找到",
  "The page you're looking for doesn't exist or has been moved.": "你要访问的页面不存在或已被移动。",
  "This page could not be found.": "无法找到此页面。",
  "Back to Home": "返回首页",
  "Subdomain Change Warning": "子域名更改提醒",
  "The subdomain has been changed. You will be automatically redirected to the new address in {{seconds}} seconds.": "子域名已更改。你将在 {{seconds}} 秒后自动跳转至新地址。",
  "New Address": "新地址",
  "Redirect Now": "立即跳转",
  "Daily Registered Users": "每日注册用户",
  "Daily Revenue": "每日营收",
  "Daily API Calls": "每日 API 调用",
  "Top Servers by Calls": "调用量最多的服务器",
  "Date": "日期",
  "Users": "用户",
  "Revenue": "收入",
  "Calls": "调用量",
  "Server Name": "服务器名称",
  "Call Volume": "调用量",
  "Last 30 Days Overview": "近 30 天概览",
  "Sort by Call Volume": "按调用量排序",
  "Sort by Name": "按名称排序",
  "Total subscribers": "订阅者总数",
  "Avg. open rate": "平均打开率",
  "Avg. click rate": "平均点击率",
  "Total Users": "用户总数",
  "Total Revenue": "总收入",
  "Total API Calls": "API 调用总数",
  "API server for machine learning tasks": "用于机器学习任务的 API 服务器",
  "Web Scraping Statistics": "网页爬取统计",
  "Total Scraped Pages": "已爬取页面总数",
  "Total number of pages scraped from the website": "从网站爬取的页面总数",
  "Scraping Growth Chart": "爬取增长图",
  "New Pages": "新增页面",
  "Daily growth of scraped pages over time": "每日新增爬取页面数量",
  "Real-time data processing service": "实时数据处理服务",
  "Natural language processing service": "自然语言处理服务",
  "Computer vision analysis tool": "计算机视觉分析工具",
  "Translation and localization service": "翻译与本地化服务",
  "Web search and indexing engine": "网页搜索与索引引擎",
  "Cloud file storage and management": "云端文件存储与管理",
  "Email delivery and management service": "邮件投递与管理服务",
  "Weather data and forecasting API": "天气数据与预测 API",
  "Calendar synchronization service": "日历同步服务",
  "Settings": "设置",
  "System Settings": "系统设置",
  "General": "通用设置",
  "Platform basic configuration": "平台基础配置",
  "Homepage": "首页",
  "Homepage content and theme settings": "首页内容与主题设置",
  "Payment Channels": "支付渠道",
  "Configure payment channels": "配置支付渠道",
  "Admin Settings": "管理员设置",
  "Configure admin login credentials": "配置管理员登录信息",
  "Search settings": "搜索设置",
  "Clear": "清除",
  "No results": "无结果",
  "Welcome to Your Platform!": "欢迎使用你的平台！",
  "Let's set up {{platformName}} to get you started.": "让我们来设置 {{platformName}}，开始你的旅程。",
  "Configure Platform Settings": "配置平台设置",
  "Set up your platform name, domain, and branding.": "设置平台名称、域名和品牌标识。",
  "Add MCP Services": "添加 MCP 服务",
  "Configure and deploy your first MCP server tools.": "配置并部署你的第一个 MCP 服务器工具。",
  "Manage Users": "管理用户",
  "View and configure user accounts and permissions.": "查看并配置用户账号与权限。",
  "Configure Payment & Billing": "配置支付与结算",
  "Set up payment channels and token pricing.": "设置支付渠道与 Token 定价。",
  "Generate API Keys": "生成 API Key",
  "Create API keys for external integrations.": "为外部集成创建 API Key。",
  "Share Your Platform": "分享你的平台",
  "Invite users and promote your MCP platform.": "邀请用户并推广你的 MCP 平台。",
  "Need help getting started? Check out our": "需要帮助？请查看我们的",
  "Discord Community": "Discord 社区",
  "Skip setup guide": "跳过设置向导",
  "Excellent! Your platform is ready to go!": "太棒了！你的平台已准备就绪！",
  "Go to Dashboard": "进入仪表盘",
  "Platform": "平台",
  "Billing & Payments": "账单与支付",
  "Administration": "管理",
  "Meta Data": "元数据",
  "Extra content for search engines and social accounts": "用于搜索引擎与社交平台的额外信息",
  "Search": "搜索",
  "X Card": "X 卡片",
  "Facebook Card": "Facebook 卡片",
  "Meta Title": "Meta 标题",
  "Enter meta title": "输入 Meta 标题",
  "Recommended: 70 characters": "建议：70 个字符",
  "Meta Description": "Meta 描述",
  "Enter meta description": "输入 Meta 描述",
  "Recommended: 156 characters": "建议：156 个字符",
  "Preview": "预览",
  "Lethe Live": "Lethe Live",
  "Thoughts, stories and ideas.": "思想、故事与想法。",
  "Upload X Image": "上传 X 图片",
  "Upload Facebook Image": "上传 Facebook 图片",
  "Uploading...": "上传中...",
  "X Title": "X 标题",
  "Enter X title": "输入 X 标题",
  "X Description": "X 描述",
  "Enter X description": "输入 X 描述",
  "Facebook Title": "Facebook 标题",
  "Enter Facebook title": "输入 Facebook 标题",
  "Facebook Description": "Facebook 描述",
  "Enter Facebook description": "输入 Facebook 描述",
  "Meta data saved successfully": "元数据保存成功",
  "Please select a valid image file": "请选择有效的图片文件",
  "Image size should be less than 5MB": "图片大小应小于 5MB",
  "Failed to upload image": "图片上传失败",
  "General settings": "通用设置",
  "Title & description": "标题与描述",
  "Configure your site title and description": "配置站点标题与描述",
  "Meta data": "元数据",
  "SEO metadata and site configuration": "SEO 元数据与站点配置",
  "Connect your social media accounts": "连接你的社交媒体账号",
  "Custom domain": "自定义域名",
  "Configure your custom domain settings": "配置你的自定义域名设置",
  "Site": "站点",
  "Branding": "品牌",
  "Logo, colors, and brand identity": "Logo、颜色与品牌识别",
  "Theme": "主题",
  "Visual theme and appearance settings": "视觉主题与外观设置",
  "Navigation": "导航",
  "Configure site navigation and menus": "配置站点导航与菜单",
  "Business": "业务",
  "Payment": "支付",
  "Payment processing and billing settings": "支付处理与结算设置",
  "XPack Explore": "XPack 探索",
  "Explore XPack features and integrations": "探索 XPack 的功能与集成",
  "Advanced": "高级",
  "Code injection": "代码注入",
  "Custom code injection and scripts": "自定义代码注入与脚本",
  "Enter the domain you want to use": "输入你要使用的域名",
  "Enter your full domain name (e.g., www.example.com)": "输入完整域名（例如：www.example.com）",
  "Create your DNS records": "创建你的 DNS 记录",
  "Add the following DNS records at your DNS provider": "在你的 DNS 服务商处添加以下记录",
  "DNS Records Table": "DNS 记录表",
  "Type": "类型",
  "Host": "主机名",
  "Value": "值",
  "Activate custom domain": "激活自定义域名",
  "Your DNS looks good. You can activate now.": "DNS 看起来没问题。现在可以激活了。",
  "Make sure your DNS records have propagated before activation.": "激活前请确保 DNS 记录已生效。",
  "Activate": "激活",
  "Domain": "域名",
  "Please enter a valid URL with http:// or https://": "请输入包含 http:// 或 https:// 的有效 URL",
  "Create MCP Server": "创建 MCP 服务器",
  "Choose how you want to create your MCP server": "选择创建 MCP 服务器的方式",
  "Website Content Scraper": "网站内容爬虫",
  "Create an MCP server that can scrape and extract content from websites": "创建可以爬取并提取网站内容的 MCP 服务器",
  "OpenAPI Generator": "OpenAPI 生成器",
  "Generate MCP server from OpenAPI/Swagger documentation": "从 OpenAPI/Swagger 文档生成 MCP 服务器",
  "Update Website Scraper": "更新网站爬虫",
  "Sync from OpenAPI": "从 OpenAPI 同步",
  "Update Server": "更新服务器",
  "Add Server": "添加服务器",
  "Website URL": "网站 URL",
  "Enter the website URL (e.g., https://example.com)": "输入网站 URL（例如：https://example.com）",
  "Update website URL for content scraping": "更新用于内容爬取的网站 URL",
  "Enter the website URL you want to scrape content from": "输入你想爬取内容的网站 URL",
  "Creating webscraper server...": "正在创建爬虫服务器...",
  "Sync server configuration from OpenAPI/Swagger documentation": "从 OpenAPI/Swagger 文档同步服务器配置",
  "Generate MCP server configuration from OpenAPI/Swagger documentation": "从 OpenAPI/Swagger 文档生成 MCP 服务器配置",
  "From URL": "从 URL",
  "Upload File": "上传文件",
  "OpenAPI URL": "OpenAPI URL",
  "Enter the URL to your OpenAPI/Swagger specification": "输入 OpenAPI/Swagger 规范的 URL",
  "Upload OpenAPI File": "上传 OpenAPI 文件",
  "Choose File": "选择文件",
  "Supports JSON and YAML formats": "支持 JSON 与 YAML 格式",
  "Parsing OpenAPI document...": "正在解析 OpenAPI 文档...",
  "Back": "返回",
  "Create Server": "创建服务器",
  "Generate Server": "生成服务器",
  "Sync Server": "同步服务器",
  "Select Type": "选择类型",
  "Configure": "配置",
  "OR": "或",
  "Use Website Scraper": "使用网站爬虫",
  "Use OpenAPI Generator": "使用 OpenAPI 生成器",
  "Data scraping in progress...": "数据爬取进行中...",
  "Scraped {{current}} of {{total}} pages": "已爬取 {{current}} / {{total}} 个页面",
  "Scraped {{count}} pages": "已爬取 {{count}} 个页面",
  "Modifying the URL will trigger re-scraping of the website data.": "修改 URL 将会触发重新爬取网站数据。",
  "You have modified the Website URL. This will trigger re-scraping of the website data. Are you sure you want to continue?": "你已修改网站 URL。这将触发重新爬取网站数据。确定要继续吗？",
  "Scraping...": "正在爬取...",
  "Server Type": "服务器类型",
  "Edit Website URL": "编辑网站 URL",
  "Modifying the website URL will trigger re-scraping of the website data. This process may take some time to complete.": "修改网站 URL 将触发重新爬取数据。该过程可能需要一段时间完成。",
  "Please enter a valid URL": "请输入有效的 URL",
  "Use the refresh button to modify the website URL": "使用刷新按钮来修改网站 URL",
  "Cannot publish while scraping": "爬取未完成，无法发布",
  "Publish": "发布",
  "Unpublish": "取消发布",
  "Published": "已发布",
  "Unpublished": "未发布",
  "Your brand": "你的品牌",
  "Support JPG, PNG, GIF, SVG. Max size 5MB": "支持 JPG, PNG, GIF, SVG. 最大支持 5MB",
  "Site title": "站点标题",
  "Enter site title": "输入站点标题",
  "Main title displayed on the home page": "首页显示的主标题",
  "Site description": "站点描述",
  "Enter site description": "输入站点描述",
  "Secondary description displayed below the main title": "主标题下方显示的次标题",
  "Title is required": "标题不能为空",
  "Custom Domain": "自定义域名",
  "Activate your domain": "激活您的域名",
  "Set Custom Domain": "设置自定义域名",
  "Configure platform language": "配置平台语言",
  "Enter title": "输入标题",
  "Enter link URL": "输入链接 URL",
  "Configure FAQ": "配置常见问题",
  "Enter question": "输入问题",
  "Enter answer": "输入答案",
  "Enable Stripe Payment": "启用 Stripe 支付",
  "Toggle to enable or disable Stripe payment interface": "切换以启用或禁用 Stripe 支付接口",
  "Enter Secret Key": "输入 Stripe 密钥",
  "Enter Webhook Secret": "输入 Stripe Webhook 密钥",
  "Email Login Settings": "邮箱登录设置",
  "Open in new tab": "在新标签页打开",
  "Analyze platform usage and revenue": "分析平台使用情况和收入",
  "Change your password": "更改您的密码"
}
